有冇人同同事完全冇計傾？

毒來毒往

少同人傾計

自己食飯

人地講笑又搭唔到嗲

但冇排斥你 笑你
咪算好

就算唔係朋友 至少唔係敵人

我，所以信已遞

都係既

不過其實一開始有計傾

後來俾人認識到我又靜又摺又awkward, 就冇乜計傾了

巴打呢份工做佐幾耐？

我裸辭太多次唔辭得

絲打好正能量

我份工呀 永遠男同女唔會直接講野
好彩我係Temp

以為自己開post
利申: 過多十幾日先last day 覺得好漫長

我同40幾歲既同事好好傾，日日一齊食晏
但係同廿幾歲既就冇野好傾，熟唔到

我都係廿尾唧

未過試用期，做得兩個月
垃圾倉庫工
之前做左廢青幾年,做過freelance

唉，我學歷高又識英文
都唔明點解咁失敗，有時諗不如畀車撞死算

食飯自己一個食先好

除左公事之外唔會講野
唔想煩咁多野 搞咁多關係

返工好寂寞

我嘅性格都令我有呢個情況
講公事都重ok 純粹吹水就算嘞

無咩好講喎，真係公事

試過 全部阿嬸無野好講
最後唔過probation

廢事講咁多無謂野
成堆茂利講黎講去都係去邊食飯同追劇
一唔係就office 當o camp
仲要放工後同weekend 都一齊活動
真係見唔夠咩

其實自己一個更開心，洗撚你講

利申：有自閉

毒=大撚哂
得罪我唔駛搵我做野
老細都無面俾

我都係
其實我覺得打關係都係工作既一部份
不過兒家份工唔諗住長做所以無理
當然會講下公事

成team人都唔係好講嘢

返左一年日日都自己一個食飯

唔岩傾一齊食仲衰

巴打你咪算好就last day

我有排

又唔好咁灰

至少巴打你學歷高丫

I know that feel

因為太靜所以肥您probation?

真自閉？

係，垃圾 Asperger 基因

有個同事。
好高冷，朝早返工撞到行過都當睇唔到

係咪智商超群

羨慕巴打你既霸氣

唔係呢個問題
你弱就俾人蝦
唔係玩野係自衛還擊
好人=仆街

有撚用，又唔係過140，出到嚟咪又係做奴隸

成個office得officer會同我傾兩句
其他同事都圍爐排斥我

點排斥？

我以前返大公司個陣都俾人排過

大家咁話

見到有啲人金鎖匙唔使打工，好羨慕

返親工都無同事。。

上一份肥婆

呢1份得自己係office

唔想同老細傾計。。

返左幾耐？
全日十句都無？

如果係含住金鎖匙，而家至少過撚咗矽谷，仲洗留喺香港寫垃圾、改舊 code、逼狗鐵

同事聊我一句 我先一句

好同意，你每退一步人地就會踩埋黎一步
總之唔好主動惹人，但人地惹你就唔可以縮

人善人欺天都欺
世界上係無好人有好報呢樣野
唯有識待人處世先可以掌握命運

一班人食飯 永遠唔叫你
之後個officer邀請一齊食 特登吉個對面
打撚眼色

Same,之前番個份工都番得好開心同同事好熟，而家轉左第一份office工，好唔慣

條team又小人，又冇差唔多年紀既人，而家得個intern同我講下野，遲d佢走左都唔知點算

係咁架啦
諗住同人做朋友呀
冇公事講成個星期唔出聲都得呀

要咁高學歷做咩。

咪又係做埋d低學歷的工

係 話我唔夠主動
最後兩星期搵到新工 唔洗衰比佢地睇

同事?
河水不犯井水, 同一地方搵食, 講利益唔會交心, 頂儘酒肉朋友而已

第一份工試過
完全唔知係我問題定人地問題
個個好似毒撚咁唔同人講野,聊佢地講野都係一句起兩句止,成個場靜哂,漸漸連聲都唔敢出
教野永遠只係坐係佢地隔離,但佢地又唔鍾意講野,只係叫我睇住佢地做自己學,問一句永遠只係答一句,仲要唔只1個人係咁,係個個都係咁
之後返工返到想死,日日自己一條友食飯,捱左半年差d抑鬱
嚴重懷疑自己係咪有問題,日日係到諗係咪返工就係咁(因第一份工又淆)
之後頂唔順轉工
依家做咁多份工,即使中途轉左幾次,份份都可以同到同事做朋友
依家keep一大班fd得閒食下飯聯絡下

返sales 唔傾唔得

但果時佢地又唔係杯葛我
係成個公司氣氛都係咁
仲要冇野做
但又要逼住ot坐係到唔知做乜(個個都係咁,冇野做唔肯走,我新人又唔敢唔跟大隊)
果份工令我第一次感受到人生冇意義
真係痴撚線

岩呀
好人只會被當賊扮
衰人就個個痴埋去

我有撚權
低下階層先要企硬,否則就食哂d屎
一人食d先頂得落
間中又可以反插d屎有幾難食
有火花先係工作

又唔駛下下革命
自己做自己野is ok
互相尊重

之前我公司有人搞革命俾人倒屎水
因為唔小心搞親隔離

睇撚到邊個做
淨係得個臭字

咩野叫暗角?
無仇報就係呢d

所以凡事留一線
顧下其他人

我
我返親 d 工好似得我係咁
其他同事好易同人玩得埋

人夾人
有啲環境就算你做好本份 做好自己
人地睇你唔順眼
都改變唔到事實
所以最緊要自己有料 俾啲信心
有車有樓有樓收租
待人接物自然 多啲禮貌
人地都入你吊你 都唔驚

純粹9up下

好似最近咪9up下個風囉

絕對唔會做朋友

有d同事會約下出街睇戲食飯

心諗做乜尻 唔係以為平時9up下就做到朋友下話

有得講事非好過冇丫
你唔明長時間咁靜,個個冇反應
冇人埋堆
個人亂諗野果種恐怖
係咁問自己係咪做得唔好,係咪有咩問題出左
但永遠又冇答案果種無力感
返工有溝通真係好重要

翻左3個禮拜 日日見住d人lunch一堆堆 真係好葡萄 自己一個好寂莫 到底咩工先可以識到朋友

有冇諗過人地會喺背後笑鳩你

公司得幾丁友
我成日都自己食飯 自己同自己講嘢

DKLM

我個probation appraisal都有同樣comment

Sad but true

有一日個個同事約埋食飯指明叫我唔好去

班仆街肯定講我壞話

我打過幾份工

過半時間都係冇fd

我有樓收租就唔撚打工啦巴打

me
即係同d上左年紀的阿姐 肥婆 女上司同仔熟
後生的女得一個good fd。。

咁就唔算冇計傾啦

我都係返佐3個星期

仲未適應啲人同事

返咗5年大部份都自己一個人食, 好 enjoy 喎

巴打同d同事夾唔夾到先

夾到咪冇問題lor

上一份工有男有女 全部年齡都差唔多
依家做緊既 全班女人 又大過我 真係無咩計傾

好撚慘啫

返工唔洗講野 全單機 工種亦廢
等梗offer

單機好過要social

單機一世

做野囉, 公事外都唔講咁多

我，成班同事玩唔係朋友就係敵人，日日都比人針

我都自己食飯 但好enjoy 其實你格硬揾一個唔啱傾嘅同事食飯仲慘 又要怕deadair 又未必啱傾 試過好多次呢d 經驗 搞到我要想盡辦法甩身

一個人食惟一唔好應該係未必夠膽一條友去d 非大型連鎖食肆

巴打介唔介意講下係乜工種

巴打係學習對象

咁慘？

點針法？

我而家同親同事食飯都冇計傾

又要諗話題，好煩

唔好搞鳩我啦
你有你地玩我有我自己happy
河水不犯井水ok?

唔知幾時開始食完飯一定要訓返陣先精神
上一份工直頭拒絕晒同人地食飯自己食完搵地方訓

好小傾計
我一fd左個人就失控咁
所以身為同事都係唔好咁熟好

入職一星期
同事同老細都幾好
但可能因為同我差唔多級嘅同事年齡相差好大所以好易dead air

公事，街外send 黎既email好多時會先去總機，經部份同事forward 比相關人士follow, 唔關我事既email 就print 出黎放係我桌面，關我事既就唔forward, 我要日日自己係server 尋寶或者要偷聽佢地對話，聽到有野update,我自己去server 睇返

私事，同事派野食，一係唔派，一係派完係到打單你，試過有次我咁岩跌左d野落地下執緊，同事派野食派到我，我話thank you 但岩岩掂完個地，洗完手再拎（d 野唔係獨立包裝），佢就話：哦咁偉大呀，等我餵你，然後作勢扔舊野食落地，然後隔離成班係到笑

佢地咁對我既原因就係因為我平時冇同佢地傾閒計， 派野食個個同事同佢公事上完全冇交流機會

我之前個份工食完飯就去海邊行

而家食完就返公司上連登

咁仆街既....

巴打唔好理佢地

一個人食Lunch 唔知幾撚正:
1.想食咩就食咩;
2.寧靜的Lunch time;
3.唔使就住就住扮施文, 可以大口大口食, 食得爽快;
4.自己可以食平D, 又用少左錢;
5.食完可以自己去行下, 想去睇野又得, 休息下都得, 唔使跟大圍行;

幾歲呀，咁大個人出黎返工仲咁幼稚
黎啲閪公司搵閪人做就咁啱架啦
巴打搵過間啦，佢待遇好好咩?

其實我唔明, 佢地Email 冇forward 你, 你咪扮唔知囉仲好, 有咩事上黎最多開返你Email Record講沒收過。
大不了咪唔做呢份工, 閪公司搵閪返人去做就岩啦。

平時靜過圖書館
早晨byebye都唔會講

你唔搞人人都會搞你
岩岩有人送月餅黎公司，咁我都唔期望有人會留返個比我，所以我一直都冇出聲話要，個同事冇啦啦派埋比我咁我梗係多謝啦，點知條友一開聲就答，岩呀拎個啦，等你自己中秋一個對住個天慢慢食架

唔想咁快又跳怕份cv 唔好

成間公司最細 第二細都講緊係8x年既

冇用架，
點解我上面話佢地唔關我事就print 曬放我桌面，就係因為有次老細問我email 內容我答唔到，我個下直接答我未收到呢個email, 跟住老細就問相關同事做咩唔forward 比我，叫佢下次記得要forward 返比我，唔係我一直拎住d 唔update 既野做野冇意思

由呢下之後我大部份要用既email 都要係自己係server 揾

入咗大公司以為會有朋友 點知都係自己一個食飯

老細唔鍾意人傾計，偷偷地傾計又驚佢唔知幾時出現
同埋有時太攰，真係慳返啖氣好過

完全唔知同同時講乜好，除咗講公事之外，平時返工都好似啞咗咁，可以全日唔講嘢

專登做青少年相關工作 但都係冇聲出既 格黎既無計

同樓主一樣......

工作除公事外,

私事甚少談及.....

你d同事好痴線喎
就算你平時同佢地冇計傾都唔洗欺凌你咁款架
我覺得你要表示下你d怒意
唔應該由得佢地恰你上心口
有d人你mean返佢轉頭佢反而會想討好返你

我剩係講早晨同byebye

我跳佐好多份

I know that feel

試過有老屎忽唔教我野,我同經理講,佢叫我照問

我都係

咁d同事對您點？

上面d同事痴撚線
睇完都覺得癲 日日番工比人玩獲
但點解仲可以留係度做。。
又唔係政府工
會唔會個人本身有少少問題。。

又無乜嘢

相反 同成班同事好岩傾 做到朋友會成日約出黎
以前既同事大過我好多 成日係度傾時事

認真

D同事顛到咁都唔quit

咁咪得囉

做到野就ok

性向內向好難同人熟 佢地又有小圈子
番咗一年同同事講嘅嘢應該冇超過五十句

好想係依行發展 但同事麻麻都算 冇野講日日單機番工咁 熟唔到 都係想求份環境好 同事同自己一齊屌下客姐 都覺得好難搵

一年唔超過50句

我都係性格內向

共勉之

有冇諗過轉工？

同事冇嘢但自己內向，畀人撩講嘢真係好辛苦

我都係

要諗話題就好辛苦

你估番工個個岩傾咩，有時無人理仲好，想食乜都得，唔食公司訓又得

有呀 日日番工都諗 唯一動力係想學野同起馬叫做緊鐘意既野

black and white email溝通最好,太多人講野問非所答同賴皮

email佢果個case睇佢識唔識保護自己者........佢可以同客人講明收件人寫清楚係佢,因為跟總機派 / 叫客人係電郵title打明 REF: sales dept quotation Chan Tai Man,方便返你自己係server search.....,其他無指明既查詢咪扮唔知 / 賴返老屎忽無forward偷個休息空間拖住D西JOB,仲好,多一層檔箭牌

成班同事中有個男同事好撚煩

咩事都走黎八掛同扮哂咩野都識

明明隔離D TEAM人做野唔關佢事都走去social

應該話除公事外

佢地又有咁上下年紀 冇咩野講好辛苦

I know that feel bro

公司硬係有呢d人

仲見過有人office hour溝intern

D人好撚煩

明明唔洗你幫手,又懶係好心咁

你屌佢,反而你自己係衰人咁

最憎人扮乜都識

係好撚柒煩

上年去完日本同另外一個日本通同事係到講緊京都
我上次去左近江近 我話去左安土城

條撚樣又走出黎講"我知邊到啦" 之後D女同事好似覺得佢好勁咁

我同我同事陰鳩佢, "係唔係本能寺之變果陣"
佢:"係囉,織田信長俾人殺左果到"

我同事即刻講: "哎呀,我記錯左,本能寺應該係京都 "

條撚樣即轉太"我本來都想講係京都 "

好柒

哩d環境氣氛真係早走早著啦，班八婆圍爐好仆街

早走早著
班人真係全部都有問題

今朝IT 黎整server 機,佢又扮撚哂野去問人地有咩幫到手

岩岩隔離team 阿姐問我同事上星期5搬野既事,佢又自己搭爹

好乞人憎

佢真係好撚煩

但你係搵到位屌柒佢,佢係到扮好好先生咁

最憎呢啲假仁假義!

佢份人就應該唔係假

但佢好撚想刷存在感果D人, 唔知你地明唔明

佢又唔會去害人,但佢做D行為又好撚煩, 但當你想去屌柒佢果陣
你反而會俾其他人覺得你仲咩要屌個好人

面皮成尺厚呀

全職個份返工都係Skype 多，面對面傾好少，一個人返工放工
Parttime 都係咁
就黎癲

其他同事, 知道唔關自己事都各自做野

佢就係乜撚野都八掛同加入話題,真係好撚煩

你有料真係岩自己話題一齊吹冇所謂

我公司都係咁呀,IT公司,唔係email就係skype。無電話call in。
成班人線上開會到係睇powerpoint咋。

自己一個好過架硬埋堆做小丑

真係襯早走，我而家直頭怕見人，只限返工放工個時

社會環境大勢所趨。唉～

調轉諗呀，如果間公司好多人，成日都要到要同人social又真係好煩。

我返工趕時間出門口又唔搽唇膏又唔化妝，仲帶住副厚答答嘅眼鏡，如果仲要同人social就真係好樣衰。

Social真係好煩

您啱

我而家格硬埋堆仲核突

咁好

我都想做呢d公司

正

我 一個人一間房
其他同事喺樓上
佢哋就好frd好熟 我就搭唔到嗲

點解會一個人一間房

職責有dd唔同 但level一樣
有時懷疑佢地根本仲未記得我

唔知有咩好傾

係， 好多人都係咁講!
話公司同事的關係假㗎!
全部都係大話黎! 有乜好講!

One man lunch

1 man band係慘既

我都係

諗話題好煩

有時穿咗啲新衫都冇人讚下

朋友同男友讚咪得囉

唯有係咪諗啦～

我啲同事全部大我十幾廿年 有嚴重代溝仲要日日走嚟r水吹

屌翻工啫你估我翻去識朋友？

有人r水吹仲想點

真理

試過搭𨋢同同事吹左兩句
點知第二日另外一個同事講返佢知我尋日係𨋢講既野
仲要只係要小事
利申：兩位都係女同事
依啲真係是非當人情
個刻開始，我唔會再信任何同事（尤其係八婆女同事）+寧願無計傾

本身份人慢熱，
其實都ok ge，同事佢地都無乜嘢。
周不時都有一，兩句。
但當你發現講嘅嘢黎黎去去都係果啲，
又發現唔同同事向你講其他同事壞話，
會慢慢覺得好攰。
加上有新同事加入，見佢係咁不斷想打好關係，
扮熟扮嘢，真係不了
咁我都係唔出聲，做返自己本分算。

起碼您同事同你係有計傾

女同事好麻煩

由其是中女

上得呢個討論區既人都係毒毒地架啦

以前好開心，成條team有傾有講
轉左工之後成個office無人講野
唯一會同我講野既係個煩到仆街既人，我食樣野買個玩具都問長問短

我唯2個同事都係。所以我唔同佢地講咁多。

人群疏離

除咗公司都冇乜野講
主要係啲同事知我唔係窮撚就想搵鳩我笨

Sad but true

我都係

轉佐工就冇人傾到計

Office咁少人仲要冇計傾一定好難頂

點搵笨？

想喺我去旅行果陣R手信同埋問我借錢
唔買手信唔借錢啲同事就比說話我聽
上司又話我做人唔得大方
屌你老母欠你㗎?

On9

奉旨買架咩

又唔係好熟

我12月會遞信, 西餅一定唔撚買

做邊行？

有offer?

年尾quit好難搵工wo

唔係, 一早唔係好頂得順上司
加上年頭派錢冇我份

電子, 做緊CS

同事個個老屎忽咁款 唔好話傾計 教多2句都唔肯

你同事小家到

老屎忽正仆街

d人真係好衰喎!

樓主你舊年比人extend左仲有冇留低

冇啦轉佐新工

搵左幾耐到呀？
邊做邊搵？

上下網，同班啱傾的網友傾下好過啦。

咪係囉。自己無料到又中意label年青人。
投訴清潔阿姐手腳唔乾淨又話我激進。

我office 同我最frd 果個今日last day
我今日先知佢叫Ben
好唔捨得

同事還同事
朋友還朋友
傾咁多做乜
傾完又冇錢
計我話返工應該快手快腳做晒啲嘢
收工同唔係同事嘅圈子玩先啱
喺公司搞咁多關係實質好影響做嘢
出咩事又好難公平處理
不如同個個都君子之交算

新入職一個月到
同事全中女，得一個算後生
有同事A字膊算
有同事背後捅你都算
有條撚樣假仁假義，
當初仲覺得幾好人，教我好多野禁，
但當有次唔小心聽到講緊我壞話就知仆街黎
好似同你Fd禁教你野，有d係冼緊你，
當唔只我一個既場合，會同佢d fd同事聯手拎你難堪
同有另一同事直接問我係味唔鐘意傾計，
幾想答 係唔想同你地傾...
應該有人講左啲野,老細都唔太like我禁

反而比較後生既同事，雖然冇咩計傾，但d野feel到真心教我
兩個獨處又唔會r水吹，基本上唔太講公事外既野，各有自己空間
尼d先係好同事，河水不犯井水。

裸辭

搵佐3個月

返新工要去第間公司做野幾個月
頭幾日已經玩bully
明明無做錯野
但都要小圈子玩你

新工d同事勁西
完全唔教嘢都算，態度又西
我完全唔想同佢地吹水

Agger

我lunch如果自己食食完就上連登

今日先俾清潔阿姐屌完

有d人係好仆街

我之前份工個同事表面教我,背後同經理講我廢

我都係咁

都諗唔到話題，點傾？

你啱

所以最好唔好諗

好慘呀

做人最緊要厚面皮

俾人恰俾人屌都要當冇野發生過

所以得我已經自己食飯搵位休息下算
反正坐埋一齊食飯我都係無野講
而且我無呢到只係做幾個月
之後就會返自己公司
自己公司細細地
做咗半個月腦細已經請食飯
成間公司關係都幾好
唯有頂埋落去

佢少你咩呀？

講佐會自爆,不了

唔想就唔好吹囉

話不投機半句多

今日又睇住聽住班同team 八婆c9/中女係度圍爐傾計 細聲講大聲笑
心諗 你地係咪無野做到咁？
最慘係試過埋堆 都唔岩傾 後嚟佢地完全ignore我
救命呀 我好辛苦

我都好辛苦

R完話題當我透明

呢個真

有傾同無傾一樣 好假

自己食飯仲好喎

利申: 日日lunch 自己食食完訓教爽YY

睇人既姐 假設大家都無敵意，正正常既，你有興趣 / 話題就有野傾架啦

簡單講，對方係可做到你朋友咁, 啱channel 啱傾就得 見唔少同事fd到會一齊旅行

本人對面既肥婆完全唔想同佢傾，但又唔係敵對，純粹唔想同佢打交道

千祈唔好同啲廢老講嘢，佢已經同時代脫節咗好耐，佢想索你料咋。
step1.就扮nice, ice breaking, 等你放下戒心講多d野
step2.就扮惡，吊到你出真功夫。
step3.就講是非中傷你囉。
要頂住呀師兄!

起碼您有得傾

我係俾人當透明

以前我都自己食

而家焗住同人一齊食

師奶黑人憎過廢老

我同你相反以前我係一班人食
而家我一個人食

Lunch個一粒鐘係全日最難捱既一粒鐘

點解會有咁既轉變？

轉左工 個人摺左
唔想同人soso

我都係

之前返工多數都係二十幾歲既就有計傾

而家全部老屎忽搭唔到嗲

我都係啦
而家返工都係同朋友skype多
唔會想同公司D patpat嗲多句

我好少同人傾訴，一班人食飯好驚比同齡男仔講笑、拎我做話題笑，串下我

會呀
因為同部team 係一班上年紀叔叔
只會講到公事
佢地話題係想當年歷史，家庭，時事

您係巴打定絲打？

但阿叔唔會恰9您

老女人會

巴

介唔介意講笑d乜

外表、蠢事、反應慢

我都係

我返公司係勁hea未訓醒look, 而且反應都慢

共勉之啦巴打

訓醒了反應都慢，個樣好呆滯

樣呆x2

巴打有冇tg不如傾下計

Tg: gggod

Added😁

其實普遍人對呢種人有咩感覺 ：

好努力工作
好少講野亦都好少得罪人
但反應遲頓說話能力麻麻
公事以外基本上會無話題
但一班人講下笑個陣都會笑會搭幾句嘴

黎緊翻新工，但係我個人比較慢熱，好驚識唔到人，做獨家村

討厭同恥笑

親身經歷緊

巴打係同路人？

係 完全描述緊自己

發生佐先算

冇得驚

埋唔到堆定人地唔想你埋堆？
有啲人係唔想你埋堆
繼而做好多小動作

我都覺得巴打有啲道理

Social絕對係個人能力一種

屌，打份工姐，你估過人世咩
有得做毒撚不問世事都係一種福氣黎
有時D同事懶係野，搞埋曬D party
去又曬時間冇野傾扮有野傾
唔去又比人覺得唔比面

見識過公司啲閪人
我決定係唔埋堆而唔係埋唔到堆
啱啱新入間公司
可以有咩反省自己做得唔好？
洗唔洗去奶埋佢地袋底？
2間公司人事完全天同地
如果咁都仲係我問題咁無野好講
同埋我講得出佢地係背後搞小動作
呢啲唔係空口講白話
絕對有證據

中女同事先惡頂

朋友 同事 是分開的

唔係比人杯葛就得啦
其實幾好架，少啲social少啲是非
我公司就係咁，六個人，大家各有各
但旅行唔洗預手信，同事生日唔洗夾錢食飯買禮物

要走架喇 一間公司咁多傻閪你唔走都遲早執
做邊行就唔講喇 我summer sem番工就遇過幾個廿零歲既傻閪 例如互彈像筋 收埋佢地自己人電話 屌你老尾幾個加埋啲智商都唔知有冇八十 有時真係懷疑自己係咪喺庇護工場

啱架 香港好多呢啲欺善怕惡既撚樣 直接搵最撚多口果個大聲屌佢老母 數臭佢 以後應該無人敢搞你 反正依家仲衰過反面 下下比人硬𡁻唔還拖你都唔會做得耐

同同事們相差>10年 + 全部男人
話題成日都係食雞 踢波 裝修 整車 股票
自己食晏算

我都係 不過人大左已經睇化
毒撚性格無謂逼自己

您幾大先巴打🤔

呢啲畜牲咪由得佢吠囉 現實中只係一條無撚用既八婆唧 唔係啲低層工作又點會咁得閒去搞小圈子搞埋堆？ 老實 現實中屌完佢一兩獲就當佢透明得架喇 件件弱閪智既都要同佢一直鬥嘴咪好撚唔得閒？

講黎講去都係要人埋你堆 其實你邊位？係咪要人埋你堆比你刷認同感先有番啲自信？ 是但啦 你咪當我有 真係唔想浪費時間回你呢啲傻閪

好恰

咁你喺度留個電話約個時間出黎當面屌柒你囉 講咁多把撚咩 都唔知邊個鍵盤緊

就算係連登啲公墓員group，啲友一上岸就理得你死，唔會share自己幾多分排第幾，未上岸就周圍問人攞料

最撚難頂係啲口腔期港女

我幾時話其他人有問題
以前返工我都有好fd既同事
只係轉多幾份發現未必所有人都會真係咁夾
岩key咪fd 唔岩key咪唔咁熟囉
唔逼自己social姐
我對同事態度都係nice
唔通我d同事玩得埋我會唔抵得咩

其實有時真心老尷
好似我地公司有個同事
新黎個陣想話叫埋佢食飯
但次次食晏個陣見佢一枝箭標左出去
成日都好難叫佢食飯
撩佢講野又好似唔想講咁

唔想同人傾，因為總是比人撩，搵我做話題，串我笑我

生得樣衰比人笑，茶餘飯後討論

真係笑左 你質疑我鍵盤唔敢屌你梗係你留啦 唔好咁on9比啲邏輯好冇？

由文字間都感覺到你果浸傻閪味 睇得出你係現實中果啲喺度ff自己好醒 啲人爭住埋你堆 其實只係一碌被人茶餘飯後做笑料既柒頭 我就好懷疑你係咪真係有朋友喇 個人咁自我中心又咁on9